有初選票站黃店list未？

想快啲支持